法國16歲健康少女 感染支那肺炎死亡

法國有超過3萬宗武漢肺炎確診病例，當地一名16歲沒有慢性疾病的健康少女不幸染疫死亡，相信是歐洲最年輕的死者。

阿利奧（Julie Alliot）約一周前出現「輕微咳嗽」症狀，周一前往求診，最初其情況「不算嚴重」，但阿利奧周二被送進深切治療部，最後在周三死亡。

瑪農希望警告公眾不要輕視武漢肺炎對年輕人的影響，「我們不要再相信病毒只是影響老人家」

唔貼哂，入link睇。歐洲已廣泛報導

Source:

外國人依然表示 “有病先戴口罩”

3日就死左

急得恐怖

之前中国咪有個導演滅左門
醫院有片影到運送一車車細粒屍體

不過外國人應為唔知

變種？

有政府

外國version專打後生

都唔係既 廢老居多 但16歲 又健康就太誇張下

1 2日內惡化

病毒又變種？

攬炒專員肺炎

屌即刻聽到附近有人咳
好撚驚
其實本來中咗就算好返，都會影響肺功能？

係就仆街了 人類滅絕

去到肺花好有機會有Scaring 個肺少左忽梗係有影響

去到肺花左先會影響
輕症無野

平時死幾百個老人家都唔算新聞,無報炸
睇翻d死亡率好明顯年齡關事

今日先有人share個外國小朋友病發到好似抖唔到氣
好辛苦好似就死咁

病毒又進化左
依家唔止淨係殺廢老

推
病毒變種開始殺傷力高 後生照死

講運 自己免疫系統有時會過大反應

唔少人冇症狀但花左

變種

歐豬肯醒未
話晒係生化武器
仲信世衛？

可能仲係處，比我插兩下得唔得。。

收皮啦，弱智仔

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

22歲狗女都要....thx

低燒 偏頭痛 鼻少少塞少少涕 但深綠 一陣又冇事

但唔可以唔休息 一攰即刻發 肺心喉嚨 陰d陰d 隱隱輕痛

全部都係分開 每次只攻撃一兩個位

肚柯 低燒 成身濕冷汗個下覺得會死 不過全部係輕微

2月尾到而家無停過 心驚驚個時會特別嚴重

你話普通流感會唔會咁先 有冇人都係咁

唔錯唔錯，啲愛支病人抵抗力係差啲

得，佢係下面等你

免疫系統太好有機會過大反應=都係死

班洋皮豬肯戴口罩未？

咁你有冇睇醫生 有冇做檢測 定仲係上黎估估下通街走？

細胞因子風暴

感謝黨

我想要佢既處女肉體only

Push

中咗嘅話 一個月唔醫佢都會有力打字比你睇啦

佢好彩唔中姐 一陣個個都有燒有病上黎問又唔睇醫生唔隔離仲得了？

當年西班牙流感第二波都係咁

鬼佬致死率好似特別高咁...

應該真係變左種

鼻涕綠色代表有病毒/菌

姦屍？

just a flu

oh shit

再傳返入嚟就88大家

法國妹14歲都未必係處啦

rip

咁夜仲出去玩？

哇屌

連登仔兼職做醫生

要知係咪要等分析，希望唔好係真

思維係果3日戴 is ok

法國好似係其中一個國家早期講過
唔洗點醫就會好返

已置 加油

成個月你都唔睇醫生﹖

樓上同藍絲廢老睇完YouTube 長者圖鳩up有乜分別
後生死亡一定會有
你普通傷風感冒都有可能死人
重點係比率係幾多
(有可能真係變左種 但未有證據)
但呢個病絕對恐怖

吓，未必架播。
好多確診者去到醫院都係好撚耐都出唔到院但又無死到…

係醫院一個成人屍袋打包五個細路

呢張圖出現既人唔知生還率有幾多呢

武漢市場多人感染，香港人開始購買口罩及酒精；歐洲人在聽大型歌劇。
武漢市民開始染疫，香港人乘車時佩戴口罩；歐洲人在參加藝術展覽。
湖北省開始封城，香港人要求封關，歐洲人在參與宗教聚會。

伊朗出現疫情，香港宣佈停課；歐洲人視作輕微感冒。
意大利成為疫區中心，香港宣布延遲考試；歐洲人毆打戴口罩人士。
武肺於歐美蔓延，香港隔離外遊人士；美國炒掉戴口罩醫護。
法國健康少女死亡，香港關閉戲院食肆；歐洲開始勤洗手。
意大利再沒有健康人口；香港宣佈宵禁14天： 鹹酸菜：『醫護應戴上外科口罩！』

<million per 入面出一個就會有特別新聞

兒登仔：得廢老中招唔怕

又未到million 既
每一萬個死1-2個
如果係完全健康可能五 - 十萬個死一個

西班牙型流感可以簡單分為三波，第一波發生於1918年春季，基本上只是普通的流行性感冒；第二波發生於1918年秋季，是死亡率最高的一波

今年秋天見真章

都講明有慢性病
不嬲有其他病中左招係死亡率高好多

其實係咪隻病毒變異咗

快啲到架仔國

外國人On9 Logic
醫生載口罩醫生有病

民智未開

係健康冇慢性病
中左肺炎死左

個sample size夠大的話就一定會出現extreme case，就好似一百歲都可以recover一樣

盲左 自膠
咁隻病都幾得人驚
完全係睇彩數
會唔會係死於免疫風暴

之那9

瘟疫公司去到後期都要加強致命症狀

玩得plague inc多？

佢冇治療喎

法國咗多好多人戴

幾百人死先得一個後生 有乜好驚

次撚次都有你呢啲垃圾衝出嚟

其實咁多鬼佬俾支那肺炎殺左，點解啲政府仲好似無反應咁？
如果咁都原諒支那，我真係對未來絕望

拖咗成個禮拜

體液傳染

奶共抵撚死

幾件細路share一個屍袋

我都覺
變異咗一種致命性高嘅

連登唔係有班攬炒師話想自己中肺炎殺廢老咩去撚哂邊

隻毒有可能會出現唔同型態
之後就有講當出現S型會短時間內惡化
有聽過亞型S型 好似仲有L型
如果再翻炒一次再黎大感染 到時係要強制性全球頂3星期左右
死人都冇辦法

大陸好多後生死咗唔知
其實目前都係估估下

世界末日到了嗎？

個導演點滅門法.....

有冇諗過開始變種

老老實實唔係完全係「後生」就大晒
始終佢未成年仲發育緊
講緊應該係18/20-30零歲嗰種健康成年人
先係高痊愈率嘅一群

會不會之後變種到患者會有燥狂亂打人 咬人之類

放心毒撚唔出街
屋企隔音唔好成日半夜聽到附近啲廢老咳

left 4 dead

3代人死淨個喺英國讀緊書嘅孫仔

體質問題, 人人唔同
理論上年紀愈大體質愈差...
但只係理論, 普遍上係咁
而事實上, 有小部份阿伯體質健康過後生仔
本身體弱多病, 好自然會死

有啲冇病徵嘅人係因為同確診者有密切接觸先驗到
宜家究竟有幾多隱形病人周圍走

未必，永久影響肺功能嘅機率應該唔高
見好多球員都冇話有咩後遺症

鼻涕綠色唔變就要去睇醫生
就算唔係肺炎都麻煩啦

兒登仔話隻病毒吹大咗嘅出出嚟

好似係三個？

香港有三萬隻

數十萬宗病例，出現1單extreme case，就係到不停放大 個少女身體狀況到底係點冇人知。

導演叫咩名

可能係唔係都打

NatGeo 2014年出過篇文話有歷史學家推斷西班牙流感源自中國

應該潛伏期

傳送門

來生不做終國人 - 【武漢肺炎】導演常凱與父母家姐相繼不治 網民：可見疫情的慘烈

連登醫學專家

rna病毒傳播得夠多夠廣，多人感染，幾代感染就會變種，第一波已經係中國生左好似五組，依家歐洲咁樣玩法，可能又離多五組

所以依家d後生既成日以為自己冇事仲周圍玩果d死港豬 其實佢哋自己中左都有機會出事 仲要傳埋比身邊人累人累物

邊張相先系佢

迷雲黨係咁講

應該係惡化到呼吸困難先去醫院

吓 幾十萬人中先死一兩個後生
交通意外都死左啦

癢 好食

香港例子 太古城外父 自己食成藥吽到好返

連登仔：後生冇咁易死，好快好得返

又唔駛太擔心，我年年轉天氣流感期都係咁

歐美d人好小睇外國新聞專注國內野

咁撚鐘意插, 插撚飽豬肉去喇

新加坡都係咁講

721831

吓你on9剩係死一兩個, 你睇乜鳩新聞？ 咁撚型, 快d 除口罩啦, 咪又係得把死人口

點解連登仔話後生唔怕死，係因為我地香港呢班後生識戴口罩

連登仔話弱過感冒架
有班吹氣撚話無事
得廢佬先重症得廢佬先死喎

千祈唔好死
留返條命睇港共班廢老病到五癆七傷
慢慢同佢地玩

好似對一啲人特別致命咁
好撚不安

大陸都有20幾歲健康冇病歷既就咁感染跟住死左，不過係略過式報導，仲有印象中有好多軍人都死左不過全部歸類為心肌緊塞死，D新聞都係略過式閃現。

我都想感染死 自己唔敢郁手
可以去邊最易奶到？

你點數到3日，數學大師

正解
幾乎成個post啲人都傻

聽到你呢句唔洗擔心即刻放心晒

有可能變種

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

唔知佢年年仲有冇今日呢？

終於世界末日
依個可能就係大家期盼已久既2012

無病徵患者好似係1:100。你發病個下點都會有病徵

If I get corona, I get corona

佢封遺書文言文咁 好文學氣質

曬氣啦
佢之前幫共產黨拍唔少紅片
墮落嘅文藝人到頭來自作孽不可活

似有幾款

有啲真係流感咁
有啲突然死亡

病就一定係病毒/細菌感染引起，唔通冷親熱氣會病咩

黃緣鼻涕加上成個星期都唔好，好大可能有細菌感染要食抗生素，咁就一定要睇醫生因為香港唔可以就咁買抗生素

你有發冷有可能初時係流行性感冒A或B病毒引起, 之後再二次感染細菌

非專業只用常識解答

前一兩日仲有人講 支那肺炎一啲都唔嚴重 高估左
其實睇傳播性 規模 同 後遺症都知呢隻野痴撚線
用沙士去比根本無得比
呢隻野仲要係咁變種 病症唔明顯 難聽啲講句
死左都唔知咩事

波台啲垃圾把口真係好撚臭

On9

16歲

連仔仲話隻病專殺廢老

係喇 係喇 專攻擊後生 變埋種喇

我都好撚想爆 唔爆點洗牌
但係唔好以拎住一單少女死左就打晒飛機
等於 年青人一樣可以有腦退化 睇機率je

多舊魚，又唔見香港死

連登仔：隻毒好廢

叫法庭告中國, 賠撚死佢, 幾萬億

講講下又係喎，一個屍袋粒三個小朋友屍嗰條片

廿蚊歐一個普通三層你帶唔帶

世界末日

講佢文筆啫
唔奶共又點會有錢送個仔去外國保命

話俾人聽心肺廢咗好多然後搞到身價大跌咩

球員轉會有體檢
呃到人咩

講出嚟連體檢機會都冇

咪一樣
心肺差晒球會都唔比佢踢啦
除左勁到美斯咁
散步都無人理

White Trash

又係d 係喇係喇廢up , 屌你老母我撑你㗎除口罩攞抗體啦, 講有鳩用咩, 記住中咗上嚟報告呀

變左種啦
所有病毒去到歐洲都特別兇猛
一千年黎都係咁

唔戴口罩係比人歧視 多過驚死囉
咁驚你又返工 唔好出街呀

我中左 一定開你問我答

White trash: It’s just a flu

bonne santé ahhhhh
Ma 🇫🇷 france

吓你唔驚死咁勁但會驚歧視？？？ 返工等於驚死係乜鳩logic , 依家空氣傳播呀？

有慢性疾病但又健康???

其實只係兩種死法嘅其中之一，老人家就因為免疫系統差所以直接比病毒打死，後生反而係因為免疫系統太強，遇到身體未見過嘅新病毒會開大絕call 曬所有免疫細胞白血球去打病毒，但白血球有啲蠢唔會分清敵我細胞會通殺，最後病毒死曬，但自己嘅肺亦會爛曬，肺部衰竭而死

我早排都係咁，依家keep住個肺定個胸口陰陰痛。
果陣我仲影低左d鼻涕相，黃綠色勁傑